點睇女朋友無啦啦Post 明知愛這種男孩子

女朋友係Ig post左張圖
圖入面話 you met me at a very strange time in my life.
下面留言加句明知愛這種男孩子

明明咩都無做過

哦 佢講第二個男朋友姐
你唔駛咁緊張

正解

佢而家Del左post

佢唔記得轉account